［gta5］強烈警告唔好整壞交易燈，又撞又爛又花又睇唔，咁點畀我睇住去開車呀

。

認得d路點去咪得囉